覺唔覺得連登反環保風氣好反智？？？

我哋要反嘅係假環保，好似係走飲管唔畀人要醬之類（因為個杯仲多膠，似形式上做樣，個醬可以用玻璃兜裝，只係快餐店為慳成本或部分環保人士無理取鬧），但依家係發展到真環保都反，講到呢個地球你哋無份咁，人口越來越多，糧食遲早有問題，我叫人唔好生仔唔好買衫都算真環保啦，咁都可以批評

根本個別假環保人士操守問題唔代表一切，環保遲早都要做架啦，唔通呢個地球唔好要咩

你講得岩呀 不過唔符合兒登自己方便大哂嘅價值觀
樓主你走先 我幫你頂住

個你老母 環保撚死全家

環保撚死全家

雖然樓主個朵幾臭
不過我同意你今次嘅論點

但你唔係expect呢到d花生小朋友有咁嘅質素下話?
呢到只係同d咩沉默之聲group差唔多
除咗政見相反

唔好生仔？咁屌閪用唔用套？
買衫唔好？著到穿lone你都著？
我將啲舊衫捐俾啲機構，禮手同我扔咗佢，仲上網出post屌柒我話我啲衫唔新，新衫我就自己著啦屌
膠樽我洗乾淨拎去回收，一架大垃圾車嚟，收完垃圾收埋啲膠，全部去堆田區
環你老母保啦

講咗九十幾次
唔係返環保
係返虛偽的環保L

做好事 唔使大力宣傳
如果係咁 就變咗propaganda

好似之前我問石油氣點申請電子帳單想為環保出分力，都畀人負皮，明明只係環保自己唔係迫人環保

其實全部都係假膠
不必認真
係慘在會有小朋友真心信咗 走去反環保
覺得好型係潮流

真環保？
真係有事世衛已經禁左啦
仲要你由個人做起？
地球70億人你一個人做得乜野

萬氏起頭難
所以就唔起

浪費撚老母俾狗屌

所有環保團體辦公室唔開冷氣淨係開窗同抽氣對流就真環保喇

lihkg囝底線：支持環保，但唔好影響到自己

成班垃圾金鐘M記仔，書都未讀完on99去M記網聚
唔係中學雞就ive仔，大少少做緊野就搵萬零蚊一個月註定成世做畜牲比人勞役
除左每日上黎話女人係雞，環保撚垃圾，左膠on9之外，你期待佢地個腦識轉 ？成個世界都欠左依班M記仔，除左佢地依班天才之外全世界都係垃圾
成班廢柴現實on99比人撚，除左做糞青上網乜撚都屌，仲可以點

一間中國公廠做既wn你成世環保都追唔到啦
環保

點解仲有咁多人分唔到環保撚同環保人士

有名你叫child登

減少人口最環保。

又係你呀環保撚

連登仔無未來無仔生, 點會理個地球以後點

有冇諗過其實係 迫人地環保 好反智